# NotebookApp - классическое консольное приложение, реализованное с использованием стека технологий .Net.
Предоставляет интерактивный интерфейс для взаимодействия с пользователем и имеет возможность сессионного хранения созданной информации.

Программа обеспечивает следующие возможности:
1) Создания новой записи, включая возможность указания следующих сведений для каждой из записей:
	a. Фамилия;
	b. Имя;
	c. Отчество (поле не является обязательным);
	d. Номер телефона (только цифры);
	e. Страна;
	f. Дата рождения (поле не является обязательным);
	g. Организация (поле не является обязательным);
	h. Должность (поле не является обязательным);
	i. Прочие заметки (поле не является обязательным).
2) Редактирования созданных записей.
3) Удаления созданных записей.
4) Просмотра созданных учетных записей.
5) Просмотра всех созданных учетных записей, с краткой информацией, включающей следующие основные поля:
	a. Фамилия;
	b. Имя;
	c. Номер телефона.
